<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<songDB>
<type>XMLsong</type>
<disclaimer>The copyrights to these songs belongs to person mentioned in the copyright tag of each song. This database has been designed and compiled for VerseVIEW only.</disclaimer>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>jana gana mana</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>1/26/2025  0:17</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[Victory to the Lord of the minds of the people,<BR>the Dispenser of India's destiny!<BR>Punjab, Sindh, Gujarat, Maratha,<BR>Dravida, Odisha, Bengal,<BR>The Vindhyas, the Himalayas, the Yamunas, the Ganges,<slide>the wavering waves of the Ocean<BR>All arise in Your auspicious Name,<BR>seek Your auspicious blessings,<BR>sing Your victory lore.<slide>Victory to the Gracious of the people,<BR>the Dispenser of India's destiny!<BR>Victory to, victory to, victory to,<BR>victory victory victory to You.<slide>Jana Gana Mana<BR>Adhinayaka Jay He<slide>Bharata Bhagya Vidhata<BR>Panjab Sindhu Gujarat Maratha<slide>Dravida Utkala Banga<BR>Vindhya Himachal Yamuna Ganga<slide>Uchchala Jaladhi Taranga<BR>Tava Subha Name Jaage<slide>Tave Subha Aashish Mange<BR>Gaahe Tava Jay Gaatha<slide>Jana Gana Mangal Daayak Jay He<BR>Bharat Bhagya Vidhata<slide>Jay he Jay he Jay he<BR>Jay Jay Jay Jay He<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>shudda hrudhaya kalugajeyumu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>5/31/2025  18:15</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[శుద్ధ హృదయం కలుగ జేయుము //2//<BR>నాలోన… నాలోన….నాలోన….నాలోన…..// శుద్ధ//<BR><BR><BR>1. నీ వాత్సల్యం నీ బాహూళ్యం నీ కృప కనికరం చూపించుము//2//<BR>పాపము చేశాను దోషినై యున్నాను//2//<BR>తెలిసి యున్నది నా అతిక్రమమే.. – తెలిసి యున్నవి నా పాపములే…//2//<BR>నీ సన్నిధిలో నా పాపములే ఒప్పుకొ౦దునయా…//2//శుద్ధ//<BR>నీ సన్నిధిలో పరిషుద్ధాత్మతో నన్ను నింపుమయా…<BR><BR><BR>2. నీ జ్ఞానమును నీ సత్యమును నా అంతర్యములో పుట్టించుము//2//<BR>ఉత్సాహ సంతోషం నీ రక్షణానందం#2# కలుగ జేయుము నా హృదయములో//2//<BR>నీ సన్నిధిలో పరిషుద్ధాత్మతో నన్ను నింపుమయా…//2//<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>test</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>3/23/2025  15:9</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[In His time, in His time,<BR>He makes all things beautiful in His time<slide>Lord, please show me everyday<BR>As You’re teaching me Your way,<BR>That you do just what You say in Your time<slide>In Your time, in Your time,<BR>You make all things beautiful in Your time<BR>Lord, my life to You I bring,<slide>May each song i have to sing<BR>Be to you a lovely thing in your time<slide>There’s a time, there’s a time<BR>Both for sowing and for reaping there’s a time<BR>Time for losing, time for gain,<slide>Time for joy and time for pain,<BR>Every purpose under heaven has a time<BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>theres-a-land</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/12/2025  18:42</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[1 There's a land that is fairer than day,<BR>and by faith we can see it afar;<slide>for the Father waits over the way<BR>to prepare us a dwelling place there.<slide>In the sweet by and by,<BR>we shall meet on that beautiful shore.<slide>In the sweet by and by,<BR>we shall meet on that beautiful shore.<slide>2 We shall sing on that beautiful shore<BR>the melodious songs of the blest;<slide>and our spirits shall sorrow no more,<BR>not a sigh for the blessing of rest.<slide>3 To our bountiful Father above<BR>we will offer our tribute of praise<slide>for the glorious gift of his love<BR>and the blessings that hallow our days.<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>naa nija snehithudu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>8/3/2025  2:28</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[నా నిజ స్నేహితుడు <BR>యేసు ప్రభువు <slide>నా కొరకు తన <BR>ప్రాణము పెట్టెను (2)<slide>1. నేను ఉన్న స్థితిలోనే -<BR> నన్ను చూచెను<slide>అంతస్తులు చూడక - <BR>ప్రేమించెను (2)<slide>మరువడు నన్ను -  <BR>మోసము చేయడు <slide>ఈ నిజమైన స్నేహితుడు (2)<slide>నా నిజ స్నేహితుడు <BR>యేసు ప్రభువు <slide>నా కొరకు తన <BR>ప్రాణము పెట్టెను (2)<slide>2. ఏదియు కోరలేదు <BR>ఈ - స్నేహితుడు<slide>నాకై మరణించి - <BR>మరి లేచెను<slide>నా హృదయమునే - <BR>కోరుకొనెను <slide>ఈ నిజమైన స్నేహితుడు<slide>నా నిజ స్నేహితుడు <BR>యేసు ప్రభువు <slide>నా కొరకు తన <BR>ప్రాణము పెట్టెను (2)<slide>3. నా స్నేహితులెందరో - <BR>మరచినను <slide>నన్ను చూచి ముఖ -ములు <BR>త్రిప్పిన<slide>నా దరి చేరి - <BR>ఆదరించును <slide>ఈ నిజమైన స్నేహితుడు<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>light of the world</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>8/3/2025  10:27</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[Light of the world, You stepped down into darkness<BR>Opened my eyes, let me see<BR>Beauty that made this heart adore You<BR>Hope of my life spent with You<slide>And here I am to worship<BR>Here I am to bow down<BR>Here I am to say that You're my God<BR>You're altogether lovely<BR>Altogether worthy<BR>Altogether wonderful to me<slide>King of all days<BR>Oh, so highly exalted<BR>Glorious in heaven above<BR>Humbly You came to the earth You created<BR>All for love's sake became poor<slide>And here I am to worship<BR>Here I am to bow down<BR>Here I am to say that You're my God<BR>You're altogether lovely<BR>Altogether worthy<BR>Altogether wonderful to me<slide>I'll never know how much it cost<BR>To see my sin upon that cross<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>naa braathuku diamulu</name>
  <font>Gayathri Malayalam</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>8/3/2025  13:11</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[నా బ్రతుకు దినములు లెక్కింప నేర్పుము<BR>దేవా ఈ భువిని వీడు గడియ నాకు చూపుము<BR>ఇంకొంత కాలము ఆయుష్షు పెంచుము<BR>నా బ్రతుకు మార్చుకొందును సమయమునిమ్ము     ||నా బ్రతుకు||<slide>ఎన్నో సంవత్సరాలు నన్ను దాటిపోవుచున్నవి<BR>నా ఆశలు నా కలలనే వెంబడించుచుంటిని<BR>ఫలాలు లేని వృక్షము వలె ఎదిగిపోతిని<BR>ఏనాడు కూలిపోదునో ఎరుగకుంటిని<BR>నా మరణ రోదన ఆలకించుమో ప్రభు<BR>మరల నన్ను నూతనముగ చిగురు వేయని     ||నా బ్రతుకు||<slide>నీ పిలుపు నేను మరచితి – నా పరుగులో నేనలసితి<BR>నా స్వార్ధము నా పాపము – పతన స్థితికి చేర్చెను<BR>నా అంతమెటుల నుండునో – భయము పుట్టుచున్నది<BR>దేవా నన్ను మన్నించుము – నా బ్రతుకు మార్చుము<BR>యేసూ నీ చేతికి ఇక లొంగిపోదును<BR>విశేషముగా రూపించుము నా శేష జీవితం     ||నా బ్రతుకు||<BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>nenellappudu yehovanu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>8/24/2025  4:15</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[నేనెల్లప్పుడు యెహోవను సన్నుతించెదన్<BR>నిత్యము ఆయన కీర్తి నా నోట నుండున్ (2)<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>ఆరాధన ఆపను – స్తుతియించుట మానను (2)<BR>స్తుతియించుట మానను<slide>1.కన్నీళ్లే పానములైనా – కఠిన దుఃఖ బాధలైనా<BR>స్థితి గతులే మారినా – అవకాశం చేజారినా (2)<BR>మారదు యేసు ప్రేమ – నిత్యుడైన తండ్రి ప్రేమ (2)<slide>ఆస్తులన్ని కోల్పోయినా – కన్నవారే కనుమరుగైనా<BR>ఊపిరి భరువైనా – గుండెలే పగిలినా (2)<slide>యెహోవా ఇచ్చెను – యెహోవా తీసుకొనెను (2)<BR>ఆయన నామమునకే – స్తుతి కలుగు గాక (2)       ||అంతా||<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>2.అవమానం ఎంతైనా – నా వారే కాదన్నా<BR>నీవు తప్ప ఎవరున్నారు ఆకాశమందున (2)<BR>నీవు నాకుండగా – ఏది నాకక్కర లేదు (2)<slide>ఆశలే సమాధియైనా – వ్యాధి బాధ వెల్లువైనా<BR>అధికారం కొప్పుకొని – రక్షణకై ఆనందింతును (2)<slide>నాదు మనస్సు నీ మీద – ఆనుకొనగా ఓ నాథా (2)<BR>పూర్ణ శాంతి నే పొంది – నిన్నే నే కీర్తింతున్ (2)    ||అంతా||<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>3.చదువులే రాకున్నా – ఓటమి పాలైనా<BR>ఉద్యోగం లేకున్నా – భూమికే భరువైనా (2)<slide>నా యెడల నీ తలంపులు – ఎంతో ప్రియములు (2)<BR>నీవుద్దేశించినది – నిశ్ఫలము కానేరదు (2)       ||అంతా||<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>సంకల్పన పిలుపొంది – నిన్నే ప్రేమించు నాకు<BR>సమస్తము సమకూడి – మేలుకై జరుగును (2)<slide>యేసుని సారూప్యము – నేను పొందాలని (2)<BR>అనుమతించిన ఈ – విలువైన సిలువకై (2)       ||అంతా||<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>4.నీవు చేయునది – నాకిప్పుడు తెలియదు<BR>ఇక మీదట నేను – తెలిసికొందును (2)<slide>ప్రస్తుతము సమస్తము – దుఃఖ కరమే (2)<BR>అభ్యసించిన నీతి – సమాధాన ఫలమే (2)       ||అంతా||<slide>అంతా నా మేలుకే – ఆరాధన యేసుకే<BR>అంతా నా మంచికే – తన చిత్తమునకు తల వంచితే<BR>తన చిత్తమునకు తల వంచితే<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>amulya rakthamu dwara</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>11/2/2025  4:30</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 1. మన యవ్వన జీవితములు – <BR>శరీరాశకు లోబరచి (2)<slide>చెడు మాటలను పలుకుచు –<BR>శాంతి లేక యుంటిమిగా (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 2. చెడు మార్గమున పోతిమి – <BR>దాని యంతము మరణము (2)<slide>నరక శిక్షకు లోబడుచు – <BR>పాపపు ధనము పొందితిమి (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 3. నిత్య సత్య దేవుని – <BR>నామమున మొరలిడక (2)<slide>స్వంత నీతి తోడనే – <BR>దేవుని రాజ్యము కోరితిమి (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 4. కనికరముగల దేవుడు – <BR>మానవరూపము దాల్చెను (2)<slide>ప్రాణము సిలువను బలిజేసి – <BR>మనల విమోచించెను (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 5. తన రక్త ధారలలో – <BR>మన పాపములను కడిగి (2)<slide>మన కన్నులను తెరచి – <BR>మనల నింపెను జ్ఞానముతో (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 6. పాపులమైన మన మీద – <BR>తన యాశ్చర్య ఘన ప్రేమ (2)<slide>కుమ్మరించెను మన ప్రభువు – <BR>కృతజ్ఞత చెల్లింతుము (2)<slide>అమూల్య రక్తము ద్వారా <BR>రక్షణ పొందిన జనులారా<slide>సర్వ శక్తుని ప్రజలారా <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide>ఘనత మహిమ స్తుతులను <BR>పరిశుద్ధులారా పాడెదము<slide> 7. మన రక్షకుని స్తుతించెదము – <BR>మనలను జేసెను ధన్యులుగా (2)<slide>మన దేవుని కర్పించెదము – <BR>జీవాత్మ శరీరములను (2)<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>mahima nirekshana mana prabhu yese</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>11/9/2025  10:52</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[పల్లవి: మహిమ నిరీక్షణ మన ప్రభుయేసే - ఆయనె నాలో ఉన్నాడు (2) <slide>ప్రభు యేసు ప్రియ యేసు మహిమ నిరీక్షణయే (2)<slide>1. అద్భుతమైన మహిమ నిరీక్షణ యేసు నీ రక్తము ద్వారా కలిగెను <slide>ఆ నిరీక్షణతో సదా జీవింతుము<slide>2. ఈ లోకములో శ్రమలుండును ధైర్యముగ నుండు మని చెప్పెనేసు <slide>నేను లోకమును జ-యించితిననెను<slide>3. ఈ జీవితములో యాత్రికుడను సిలువనెత్తుకొని సాగిపోయెదను <slide> ఆ నిరీక్షణతో పరుగెత్తెదను<slide>4. మహిమామయుడె నాదు జీవము వ్యర్ధము ఆయన లేని జీవితము <slide> జీవించెదనిక ఆయన కొరకే<slide>5. నా మట్టుకైతే బ్రతుకుట క్రీస్తే చావైతే నాకు ఎంతో లాభం <slide>క్రీస్తుతో నుండ నా కెంతో మేలు<slide>6. సజీవుడు నా విమోచకుడు నా కొరకై మరల వచ్చును <slide>దర్శింతును నే మహిమా దేవుని<BR><BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>velledhamu mari dhairyamutho</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>11/9/2025  11:0</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ వెళ్ళెదము మరి ధైర్యముతో కృపాసనము చేరను <slide>తన కనికరము కృపలను పొంద తానే సహాయకుడు<slide>1. మన ప్రార్ధన ప్రభువాలకించి అత్యధికముగా మనకిచ్చును <slide>మేల్కొని మనము ప్రార్ధించిన - ఆశీర్వదించునుగా<slide>2. ఆత్మలనెల్ల ప్రభు రక్షించి తన మందిరమునకు తెచ్చి <slide>తన ఆలయములో మేలుపొంద-వేడెదము మనము ॥వెళ్ళెదము॥<slide>3. అందరికి రక్షణ కలుగ రాజులకు అధికారులలో<slide> సర్వలోకుల ఉజ్జీవముకై - వేడెదము ప్రభునే<slide>4. వాక్యము వర్ధిల్లి వ్యాపింపను శత్రుని రాజ్యము కూలునట్లు <slide>సేవకులాత్మతో నింపబడ - వేడెదము మనము<slide>5. ఆత్మతో ప్రభుయింటిని కట్టి దాని యందు ప్రభు మహిమనిండి <slide>తన ఘనత వర్దిల్లునట్లు - వేడెదమాయనను<slide>6. సజీవ రాళ్ళతో యిల్లుకట్టి నీ అధికారము నిలుచునట్లు<slide> దేవా నీ హృదయానుసారులను లేపమని వేడెదం<BR><BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>then sings my soul</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>11/23/2025  5:26</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[1.O Lord my God<BR>When I in awesome wonder<BR>Consider all the works<BR>Thy hands have made,<slide>I see the stars,<BR>I hear the rolling thunder,<BR>Thy pow'r throughout<BR>The universe displayed!<slide>Then sings my soul,<BR>My Savior God, to Thee;<BR>How great Thou art,<BR>How great Thou art!<slide>2.When thru the woods<BR>And forest glades I wander<BR>And hear the birds<BR>Sing sweetly in the trees,<slide>When I look down<BR>From lofty mountain grandeur<BR>And hear the brook<BR>And feel the gentle breeze,<slide>Then sings my soul,<BR>My Savior God, to Thee;<BR>How great Thou art,<BR>How great Thou art!<slide>3.And when I think<BR>That God, His Son not sparing,<BR>Sent Him to die,<BR>I scarce can take it in -<slide>That on the cross,<BR>My burden gladly bearing,<BR>He bled and died<BR>To take away my sin!<slide>Then sings my soul,<BR>My Savior God, to Thee;<BR>How great Thou art,<BR>How great Thou art!<slide>4.When Christ shall come<BR>With shout of acclamation<BR>And take me home,<BR>What joy shall fill my heart!<slide>Then I shall bow<BR>In humble adoration<BR>And there proclaim,<BR>My God, how great Thou art!<slide>Then sings my soul,<BR>My Savior God, to Thee;<BR>How great Thou art,<BR>How great Thou art!<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>యెహోవా మా ప్రభువా</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>11/23/2025  5:43</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ యెహోవా మా ప్రభువా భూమి ఆకాశములో<BR>మహిమగల నీ నామము గొప్పది<slide>1. పగతీర్చుకొను శత్రువును మాన్పివేయ<BR>బాలుర స్తుతి స్తోత్రములతో<slide>స్థాపించితివి నీవొక దుర్గము<BR>నేదాగునట్లు ఆశ్రయ దుర్గము<slide> యెహోవా మా ప్రభువా భూమి ఆకాశములో<BR>మహిమగల నీ నామము గొప్పది<slide>2. నీ చేతి పనియైన ఆకాశమును<BR>చంద్ర నక్షత్రములనే చూడగా<slide>వాని దర్శించి జ్ఞాపకము చేయ<BR>మానవుండు ఏపాటివాడు<slide> యెహోవా మా ప్రభువా భూమి ఆకాశములో<BR>మహిమగల నీ నామము గొప్పది<slide>3. నీకంటె మానవుని కొంచెముగా<BR>తక్కువ వానిగా చేసితివి<slide>మహిమ ప్రభావ కిరీటమును<BR>వానికి ధరింపజేసితివి<slide> యెహోవా మా ప్రభువా భూమి ఆకాశములో<BR>మహిమగల నీ నామము గొప్పది<slide>4. అడవి మృగములు ఆకాశపక్షులు<BR>సముద్ర మత్స్యములు పశువులు<slide>వాని పాదముల క్రిందనుంచి<BR>అధికారము వానికిచ్చితివి<slide> యెహోవా మా ప్రభువా భూమి ఆకాశములో<BR>మహిమగల నీ నామము గొప్పది<slide>5. నీ నామము మా ప్రభువా యెహోవా<BR>ఎంతో ఘనత ప్రభావము గలది<slide>ఆ నామమును బట్టి మా కిచ్చితివి<BR>నీ రూపమును మాకు హల్లెలూయ<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[yehova ma prabhuva]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Yeshu ka naam hai</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/20/2025  17:13</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[यीशु का नाम है सारे ज़मीन पर<BR>जिससे हम पाते उद्धार (2)<BR><BR>Yeshu ka naam hai sare zameen par<BR>jisse ham pate udhhaar<slide> 1.वह दुनिया में आया लहू बहाया<BR>बलिदान हमको दिया (2)<BR><BR> wo duniya mei aaya lahu bahaya<BR>balidaan hamko diya(2)<slide>हमको बचाने मुकती दिलाने<BR>यीशु सलीब पर मरा (2);<BR><BR>hamko bachane mukti dilane<BR>Yeshu salib par mara (2)<slide> 2.आसमान के नीचे लोगों के बीच में<BR>कोई दूसरा नाम नहीं है(2)<BR><BR>aasman ke neeche logo ke beech mei<BR>koi doosra naam nahi hai(2)<slide>सिर्फ यीशु का नाम है सारी ज़मीन पर<BR>जिससे हम पाते उद्धार(2)<BR><BR>sirf Yeshu naam hai saare zameen par<BR>jisse paapi paate uddhar(2)<slide> 3.अपना ह्रदय उसको देकर देखो<BR>नया जीवन तुम पाओं (2)<BR><BR> apna hirdya usko dekar dekho<BR>naya jeevan tum pao(2)<slide>स्वर्ग के अधिकारी तुम बनेगे<BR>येशु के लहू दवारा(2)<BR><BR>swarg ke adhikaar tum banoge<BR>Yeshu ke lahu dwara(2)<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Joy to the world</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/25/2025  11:16</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[1. Joy to the world; the Lord is come;<BR>Let Earth receive her King;<slide>Let ev'ry heart prepare him room,<BR>And heav'n and nature sing.<slide>2. No more let sins and sorrows grow,<BR>Nor thorns infest the ground;<slide>He comes to make his blessings flow<BR>Far as the curse is found.<slide>3. He rules the world with truth and grace,<BR>And makes the nations prove<slide>The glories of his righteousness,<BR>And wonders of his love.<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Joy to the world(Hindi)</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/20/2025  17:34</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[खुश हो मसीह अब बादशाह है (2)<BR>सब आदमी हर ज़ुबान (2)<BR><BR>Khush ho Maseeh ab baadshah hai<BR>Sab aadmi har zubaan<slide><BR>समुन्दर भी, पहाड़, मैदान (2)<BR>गीत गाएँ खुश इल्हान (2)<BR><BR>Samundar bhi, pahaad, maidaan<BR>Geet gaaye khush ilhaan<slide><BR>गीत गाएँ, गीत गाएँ खुश इल्हान (2)<BR><BR>Geet gaaye, geet gaaye khush ilhaan<slide><BR>1.रास्तबाज़ी और सच्चाई से (2)<BR>वह राज फैलाता है (2)<BR><BR>Raastabaazi aur sachchaai se<BR>Wah raaj phailaata hai<slide><BR>और अपनी कुल हुकूमत में (2)<BR>प्यार दिखाता है (2)<BR><BR>Aur apni kul hukoomat mein<BR>Pyaar dikhaata hai<slide><BR>प्यार, प्यार, दिखाता है (2)<BR><BR>Pyaar, pyaar, dikhaata hai<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Ishwar pita ne</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/20/2025  17:38</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[ईश्वर पिता ने सारे जगत से (2)<BR>ऐसी मोहब्बत किया (2)<BR><BR>Ishwar pita ne saare jagat se<BR>Aisi mohabbat kiya<slide>पापों से हमको मुक्ति दिलाने (2)<BR>यीशु मसीह को दिया (2)<BR><BR>Paapon se humko mukti dilaane<BR>Yeshu Masih ko diya<slide>सारे जगत में<BR>एक अजब सा (2)<BR><BR>Saare jagat mein<BR>Ek ajab sa<slide>छाया था अँधियारा (2)<BR><BR>Chhaaya tha andhiyaara<slide>राहें नहीं थीं<BR>मंज़िल नहीं थी (2)<BR><BR>Raahen nahi thi<BR>Manzil nahi thi<slide>इंसान था बेसहारा (2)<BR><BR>Insaan tha besahaara<slide>सत्य वही है<BR>रास्ता वही है (2)<BR><BR>Satya wahi hai<BR>Raasta wahi hai<slide>सब की शरण है वही (2)<BR><BR>Sab ki sharan hai wahi<slide>आओ थके और<BR>बेचैन लोगों (2)<BR><BR>Aao thake aur<BR>Bechain logon<slide>आराम देगा वही (2)<BR><BR>Aaraam dega wahi<slide>लाएगा जो भी<BR>ईमान उस पर (2)<BR><BR>Laayega jo bhi<BR>Imaan us par<slide>बर्बाद होगा नहीं (2)<BR><BR>Barbaad hoga nahi<slide>जीवन मिलेगा<BR>उसको सदा का (2)<BR><BR>Jeevan milega<BR>Usko sada ka<slide><BR>दिल में रहेगा मसीह (2)<BR><BR>Dil mein rahega Masih<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Yesu Kreestu Puttenu Nedu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/25/2025  10:59</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[యేసు క్రీస్తు పుట్టెను నేడు పశువుల పాకలో<BR>మిల మిల మెరిసే అందాల తార వెలసెను గగనములో <slide>ఇది పండుగ – క్రిస్మస్ పండుగ<BR>జగతిలో మెండుగ – వెలుగులు నిండగా <slide>1.పాప రహితునిగా – శుద్ధాత్మ దేవునిగా (2)<BR>కన్య మరియు వసుతునిగా – జగమున కరుదించెను<slide>2. సత్య స్వరూపిగా – బలమైన దేవునిగా /2/<BR>నిత్యుడైన తండ్రిగా – అవనికి ఏతెంచెను /2/<slide>3. శరీర ధారిగా – కృపగల దేవునిగా /2/<BR>పాపుల పాలిట పెన్నిధిగా – లోకమునకు వచ్చెను <BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Saare jahan ka joh shehenshah</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>12/25/2025  11:24</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[Saare jahan ka joh shehenshah <BR>Sab kuch hai jisse utpann hua <slide>Paapo se humko Dene najaat<BR>Manav ban kar wo aa gaya<slide>Kaisa pyara anokha usne kiya <BR>Kaise uska kare hum shukra Ada <slide>Dene Hume ek jeevan Naya, <BR>swarg ko chhodh kr wo aa gya-2<slide>Maarg saccha ek wahi <BR>Jeevan ka data yeshu masih <slide>Jo koi us par laaye Imaan, <BR>anant jeevan hoga inaam<slide>Kaisa pyara anokha usne kiya <BR>Kaise uska kare hum shukra Ada <slide>Dene Hume ek jeevan Naya,<BR> swarg ko chhodh kr wo aa gya-2<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>nivu chesina mellaku</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>1/1/2026  11:44</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[నీవు చేసిన మేళ్లకు<BR>నీవు చూపిన కృపలకు (2)<BR>వందనం యేసయ్యా (4)<slide>1. ఏపాటివాడనని నేను<BR>నన్నెంతగానో ప్రేమించావు<slide>అంచెలంచెలుగా హెచ్చించి<BR>నన్నెంతగానో దీవించావు (2)<slide>2. బలహీనుడనైన నన్ను<BR>నీవెంతగానో బలపరచావు<slide>క్రీస్తేసు మహిమైశ్వర్యములో<BR>ప్రతి అవసరమును తీర్చావు (2)<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>dina danmbu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>3/14/2026  5:50</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[పల్లవి: దిన దినంబు యేసుకు - దగ్గరగా చేరుతా<BR> అనుక్షణంబు యేసునే నా మదిలో కోరుతా<slide>అ.ప. ఎల్లప్పుడు యేసువైపు - కన్నులెత్తి చూచెదా<BR> పరమ తండ్రి నీదు మాట - బలముతోడ సాగుతా<slide> 1. మారిపోయే లోకమందు మనుజులెంతో మారిన<BR> మారునా ప్రభుయేసు ప్రేమ - ఆశతోడ చేరనా<slide> 2. ఎన్నడు ఎడబాయడు నన్ను- విడువడు ఏ మాత్రము<BR> ప్రభువే నాకు అభయము-భయ పడను నేనే మాత్రము<slide> 3. దైవ వాక్యము జీవవాక్యము-అనుదినంబు చదువుతా<BR> ప్రభువు మాట నాదు బాట విభునితో మాట్లాడుతా<slide> 4. పరిశుద్ధముగా అనుకూలముగా - జీవయాగమై నిలిచెదా<BR> సిలువ మోసి సేవచేయ-యేసుతోనే కదులతా<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>I am Thine, O Lord</name>
  <font>Cabin</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/3/2026  5:59</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[1. I am Thine, O Lord, I have heard Thy voice,<BR>  And it told Thy love to me;<BR>But I long to rise in the arms of faith,<BR>  And be closer drawn to Thee.<BR> <slide>Draw me nearer, nearer, blessed Lord,<BR>To the cross where Thou hast died;<BR>Draw me nearer, nearer, nearer, blessed Lord,<BR> To Thy precious, bleeding side.<slide>2. Consecrate me now to Thy service, Lord,<BR>  By the pow’r of grace divine;<BR>Let my soul look up with a steadfast hope,<BR>  And my will be lost in Thine.<slide>3.O the pure delight of a single hour<BR>  That before Thy throne I spend,<BR>When I kneel in prayer, and with Thee, my God,<BR>  I commune as friend with friend!<slide>4.There are depths of love that I yet may know<BR>  Ere Thee face to face I see;<BR>There are heights of joy that I yet may reach<BR>  Ere I rest in peace with Thee.<BR><slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>mahaa ghanudavu mahonnathudavu</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/4/2026  18:0</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[పల్లవి: మహాఘనుడు, మహోన్నతుడు, <BR>పరిశుద్ధుడు, నిత్యనివాసి (2)<slide>మా సామర్ధ్యము పునరుత్థానము <BR>మా జీవము మా రక్షణనిధి (2)<slide>1. ఉన్నత పరిశుద్ధ స్థలములలో- <BR>నివసించువాడు పరిశుద్ధుడు(2) <slide>అయినను - నలిగిన <BR>వినయపు దీనమనస్సులో <BR>నివసించును జీవించును (2)<slide>2. దినమెల్ల ప్రభుకై వధియింప <BR>బడి- యున్నట్టి గొట్టెలము (2) <slide>అయినను - ప్రేమించినవాని <BR>ప్రేమను బట్టియే <BR>పొందితిమి విజయమును (2)<slide>3. మోసము, శిక్షయు, దుఃఖమును - <BR>దరిద్రత కలిగియున్నాము (2) <slide>అయినను - సత్యము,<BR>జీవము, సంతోషమును <BR>ఐశ్వర్యముల్ పొందితిమి (2)<slide>4. పడిపోయి మేముంటి మి <BR>అంధకారమందుంటిమీగా (2) <slide>అయినను - తిరిగి లేతుము <BR>యోహోవాయె <BR>మా వెలుగు మా రక్షణ (2)<slide>5. మన క్రీస్తును బట్టి యెల్లప్పుడు - <BR>నిందకు పాత్రులమైతివి (2) <slide>అయినను - ఎల్లప్పుడు <BR>వూరేగించును మమ్ము <BR>విజయముతో స్తోత్రములు (2)<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Gao, gao, jai geet gao</name>
  <font>NotoSans Hindi</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/4/2026  18:25</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[गाओ-गाओ जय के गीत गाओ<slide>ताली बजा के तुम गाओ<slide>यीशु राजा जि़न्दा हुआ <BR>हल्लेलूयाह<slide>खुशी से यह सबको सुनाओ<slide>.कब्र पर था एक बड़ा पत्थर<slide> देखोे कैसे हट गया वह<slide> रोमी राज्य की मोहर <BR>बंद न रख सकी<slide> कभी भी ईश्वर  के पुत्र को<slide>.रो मतए रो मत विलाप करो मत<slide>गलील में जाकर कहो यह बात<slide>कि वह वचन अनुसार <BR>कबर से निकला<slide>जाओ सुनाओ समाचार<slide>.हन्ना कैफा पुरनियों की सभा<slide>खतरे से हुई परेशान<slide>अन्धकार की सामथ्र्य <BR>खत्म होने पर<slide>बहुत घबराया शैतान<slide>.ऊँचे करो सिर दरवाजों<slide>आता है बड़ा बादशाह<slide>नरसिंगे, सितार और <BR>तबले बजाकर<slide>गाओ तुम हल्लेलूयाह<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[Gao, gao, jai geet gao,<slide>Taali bajaake tum gao;<slide>Yeshu Raja zinda uha, <BR>Hallelujah, <slide>khushi se yeh sab ko sunao.<slide>Kabr par tha ek bada patthar,<slide>Dekho kaisa hat gaya woh;<slide>Romi rajya ki mohar bandh na rakh saki,<slide>Kabhi bhi Ishwar ke putra ko.<slide>Ro mat, ro mat, vilaap karo mat,<slide>Galil mein jaakar kaho yeh baat;<slide>Ki woh vachan anusar kabr se nikla,<slide>Jaao sunaao samachar.<slide>Hanna, Kayafa, puraniyon ki sabha,<slide>Khatre se hui pareshan;<slide>Andhkaar ki saamarth <BR>khatam hone par,<slide>Bahut ghabraya shaitan.<slide>Oonche karo sir darwazo,<slide>Aata hai bada baadshah;<slide>Narsinge, sitar aur thable bajakar,<slide>Gao tum Hallelujah.<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>geetham geetham jaya</name>
  <font>Ramabhadra Telugu</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/5/2026  10:25</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[పల్లవి:    గీతం గీతం జయ జయ గీతం <BR>చేయి తట్టి  పాడెదము ఆ ఆ <slide>యేసు రాజు గెల్చెను హల్లెలూయ జయ మార్భటించెదము<slide>.        చూడు సమాధిని మూసినరాయి దొరలింపబడెను <slide>అందు వేసిన ముద్ర కావలినిల్చెను నా - <BR>దైవ సుతుని ముందు          || గీతం|| <slide>.        వలదు వలదు యేడువవలదు -<BR> వెళ్ళుడి గలిలయకు <slide>తాను చెప్పిన విధమున తిరిగి లేచెను - <BR>పరుగిడి ప్రకటించుడి             || గీతం||<slide>.        అన్న కయప వారల సభయు<BR> ఆదరుచు పరుగిడిరి<slide>ఇంక భూతగణముల ధ్వనిని వినుచు - వణకుచు భయపడిరి            || గీతం||<slide>.        గుమ్మముల్ తెరచి చక్కగ <BR>నడువుడి - జయ వీరుడు రాగా <slide>మీ వేళతాళ వాద్యముల్ - బూరలెత్తి ధ్వనించుడి                           || గీతం||<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[<slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide><slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
<song>
  <category>My Songs</category>
  <name>Yeshu ke piche piche chala</name>
  <font>NotoSans Hindi</font>
  <font2>Cabin</font2>
  <timestamp>4/10/2026  1:17</timestamp>
  <yvideo></yvideo>
  <bkgnd></bkgnd>
  <key></key>
  <copyright></copyright>
  <notes></notes>
  <slide><![CDATA[यीशु के पीछे पीछे <BR>चला जा रहा हूँ मैं,<slide>क्रूस अपना मैं उठाए, <BR>चला जा रहा हूँ मैं,<slide>उसके हृदय के अनुसार<BR>अब बन रहा हूँ मैं ||<slide>1.बलिदान मेरे प्रभु का <BR>कितना अद्‍भुत है,<slide>प्राण देकर प्रमाण किया, <BR>वह मेरे लिए है, (2)<slide>याद करते मैं अब उसको, <BR>चला जा रहा हूँ मैं |<slide>उसके हृदय के अनुसार<BR>अब बन रहा हूँ मैं ||<slide>2.अपनी इच्छा में रखकर, <BR>प्रसन्न वह होना चाहता,<slide>भली बातों को सिखाकर, <BR>सिद्ध करता रहता है,<slide>महिमा प्रभु से पाने <BR>चला जा रहा हूँ मैं |<slide>उसके हृदय के अनुसार<BR>अब बन रहा हूँ मैं ||<slide>]]></slide>
  <slide2><![CDATA[Yeshu ke piche piche <BR>chala ja raha hu mai <slide>crus apna mai uttaye <BR>chala ja raha hu mai<slide>Us ke hrudai ke anusar <BR>ab ban raha hu mai<slide>Balidan mere Prabhu ka <BR>kitna adbuth hai (2) <slide>Pran dekar praman kiya <BR>(wo mere lie hai -2) <slide>Yadh karthe mai ab usko <BR>chala ja raha hu mai (2)<slide>Us ke hrudai ke anusar <BR>ab ban raha hu mai<slide>Apni ichcha me rachkar <BR>prasann Wah hona chahta <slide>Bhali bathon ko sikhakar-<BR>sidh karta rah ta hai <slide>Mahima Prabhu se pane <BR>chala ja raha hu mai<slide>Us ke hrudai ke anusar <BR>ab ban raha hu mai<slide>]]></slide2>
  <name2><![CDATA[यीशु के पीछे पीछे]]></name2>
  <tags><![CDATA[]]></tags>
  <slideseq><![CDATA[]]></slideseq>
  <subcat><![CDATA[]]></subcat>
</song>
</songDB>
